求神拜offer神之speed 招生日

齊呼offer king .

我 in 測量。part time .

琴日收到到offer

巴打 你幾時in?
我星期6 in完 話under consideration 要7月5打後有消息
我估都要等一頭半個月

我都係星期六in 不過我報mkt

速大仔

你mkt admin 囡囡

佢個日張纸淨系under consideration ,
乜七消息都無

想屌

係呀屌
我諗係7月5號後 有offer啲人無交留位費就將個位派返出黎

想太多

其實好正常 無人放返出黎
咪到9月話 unsuccessful
撚狗咁撚到9月

之前啲巴打都要等一個幾月